[分析]我應該信佢定真係帽事嘅？

Sorry 有啲長

是咁的 幾個月前有日
（前）男朋友中午whatsapp我話夜晚有嘢做
同嗰日冇帶到電話 話用緊ipad whatsapp我就冇咗人影
因為直到夜晚都冇人 我用find my iphone就發現佢隻apple watch同電話位置喺大陸（照計ipad就冇位置嘅）播聲同打電話即刻熄曬機
第二日下晝先話同班同事（一大班男嘅 除咗佢全部單身）做完嘢上大陸食飯
食到好夜過咗同事屋企訓到嗰陣
其實佢之前都有同朋友返大陸 我係俾嘅
不過可能會有抱怨 類似係同佢班朋友玩唔同我返
問長問短
但總之嘈完一大輪結果我原諒咗佢

前幾日 無意中見到佢同事係個whatsapp group話
「咁貴，夠去一次XXXX啦！」
我覺得個名好奇怪 於是上網搵 係揼邪骨嘅地方
問男朋友 佢就實牙實齒話冇去過
只係因為間店名同佢地去開嘅吧撞名 佢啲同事成日拎出嚟笑
我問佢大陸嗰日去唱k定咩 佢話好似有 唔記得
總之答案都係話我唔信佢 同唔記得

但我再認真搵啲對話記錄發現
佢嗰日同我講話係夜晚臨時先決定
但其實中午已經去緊返大陸地點集合
因為當其時我cap咗佢iphone喺大陸嘅位置
再比對返 原來附近就係佢班同事討論嗰間邪骨鋪
甚至可能同一棟嘢
我cap咗俾男朋友睇
佢言下之意就話隔離係夜總會 唔通佢就係叫雞
叫我慢慢疑神疑鬼飽佢...
嗰晚打俾佢 佢cut咗我線 亦都冇再聽我電話

好老實 我同佢之間都算完
無論係性格各方面 都有好多問題
不過我好想知個可能性
到底係真係我好唔信任佢
定佢真係有做但唔認？
同埋如果有做 點解死口都唔認？

正評 ：應該要信佢
負評 ：

揼下邪骨唱下淫k啫
唔算帽嘅
係咪你滿足唔到人呀

通常啲人都會話
你唔信任我？然後惡人先告狀
有咩好分析 擺到明啦
點解唔願意面對仲上黎問

打漏咗 因為我係求屌醒嘅
無論係要信任佢 或者佢有冇做哩件事上

好痛好唔捨得

你條仔叫雞啊
記得驗身

我真係接受唔到啊 佢揸條女個波
人地幫佢打飛機

明知故問

戀愛中嘅女人特閪蠢

Too long
不過你懷疑得都係帽事了

未必有得渣的，放心

佢都差唔多講到喺樓下經過
只係唔認有入去
真係咁冇野就講左畀你聽啦

情況同
有親第三者，質問完答
你都係唔信我啫
一個願打一個願挨
真係無計

自己參詳

你條仔死雞蟲啊
驗身啦柒頭

又不是八十年代，上去玩下手作仔姐，識玩完番黎唔沉船咪隻眼開隻眼閉囉傻妹

算吧啦樓主
明眼人一睇就係賤
早飛早開心
明明有曬證據都可以講大話仲發你脾氣
分手過對的

係囉 唔慳得
都唔撚知有無用套
仲有一定唔係第一次

佢答得錦曖昧，都應該係帽事了

我有friend話D大陸妹打飛機手勢真係不可一不可再

跟住隔個星期就上去一次, 成日R鳩我一齊上去打飛機

去夜總會唱仁K緊係講孔夫子啦
過夜沖涼揼骨出下火都係下心火清熱

冇帶電話...
特登返大陸食飯
咁啱經過...
一班男人...

你話呢

點冇嘢法 意思係如果冇事 佢就一早話我聽？

本來我都覺得啲人咁係好傻
但發生係我身上之後就明
第一 我唔想信佢有咁做
第二 我好怕係真係我誤會咗佢..

如果係真 身體出軌不特止仲冇咗信任

平時好多時間比咗我
我真係唔知佢係邊殊出嚟嘅時間..